［冇人講？］謝蛇將調離PPRB，將去‘坐board’負責遴選同事升職

即係政治審查下屬
唔奶共冇得升

比人審完走唔到

所以得到中共最大嘅信任

走得去邊

大灣區

條友張綠卡咩環境？

睇黎無得走
佢一走 佢九族就仆街
中共唔會比佢走 點知你走去美國會唔會篤灰

柒頭中

應該無得走啦

佢一走 佢九族都無命

張相好好笑

PPRB 唔係不嬲會調走咩？

放假留係灣仔犬隻集中營

講大話唔好去咁盡喎

退居幕後唔代表美國會批你綠卡喎

正，幫CIA揀卧底？

睇唔到 阿中廢up

放假，但係要返總部"報到"?

放假都要去差館報到

牙中
挽留大話王

笑9死人咩，咁放假嚟做咩。

放假都仲番工仲叫唔叫放假

想走？

驚佢真係去美國

唔知使唔使交出護照同放低保釋金先可以放假

篤左啦，唔係放兩星期假做咩
你公司有大事發生唔係死人冚樓都唔會比你放是常識吧

你覺得本身冇政治審查?

得angel可以fong ka

可能內部調查科查緊佢
無間道3一開始劉華都系被調去內務部幫人搞車位訂制服

真，唔見江蛇放下

會唔會升er er蛇
佢個樣仲黑人憎

中共點會放佢走呀 佢去美國爆中共大穫咪仆街

上左賊船走唔到嫁啦

放假都要報到 好似保釋咁

點會無去美國？個聲明又想昆人

頂唔記得有mon post 狗
謝蛇唔好死呀
中聯辦刀下留人呀
佢都唔想嫁
佢係散仔姐唔會知好多秘密嫁
美國人點會信佢講野丫
不過無穿無爛番黎。。。姐係美國滿意佢爆嘅野啦。。。
媽好亂

sad 仲想日日係電視見到你架
btw除左大灣區你同你全家走得去邊

變咗頂帽

Condom 都要有人CARE?

好慘 要報到
謝狗: 我要踢保 !!!!!

調去前線係升佢職定投閑置散

點解又會扯到去中共

晉升及嘉許
處長盧偉聰於九月二十七日頒發晉升函件予十四名人員，並向三名人員頒發處長嘉獎。
簡啟恩及關翠貞擢升為助理處長。陳思達、蒲理正及楊文彬晉升為總警司。羅國凱、賴孝光、羅家康及黃志威晉升為高級警司。鄒旺忠、陳榮及翟偉傑晉升為警司。蕭偉基及簡宇廷晉升為高級電訊工程師。
此外，晉升為警司的劉嘉豪現被借調至法國里昂國際刑警組織總部，其晉升函件由當地指揮官頒發。
獲處長嘉獎的人員為高級督察馮俊鵬和李書權以及警員蔡雯隆。

大灣區 振中

仲有幾多唔奶共既下屬

點解呢個iphone盛行既年代, d人覺得督灰一定要飛去美國先督到 你飛得過去基本上係督完唔會再返黎俾人殺

佢個樣 眼都睜唔大
俾老婆外母屌到晚晚冇得訓咁

理得佢咩部門，最緊要呢隻警畜 妻離子散 家破人亡 永留灣區 不得善終

中間果塊係紙版黎？ 比人影相用？

點會冇得走？

佢老婆同個女已經喺美帝，佢自己再走入去美領政治庇護就全家撤退哂。

振中 咪話我唔幫你

放多兩星期假 同美國傾掂數

簽番張約

咪一世留係美國算

你地平時虐打示威者都簽埋唔少保密協議

好L柒

我覺得綠卡仲傾緊數, 佢應該驚拎唔到,所以申請調.

佢老婆申請綠卡嘅事，會唔會係中共放料出嚟而令佢要報效祖國呢

our super hero

唉呀 無得振美

你面試果日已經問你支唔支持啦

振美做commander

葵青區巴打等緊你

可能港共真係逼佢放假都要返去報到

佢老婆應該出身小康，話之香港死，一心想去美國，而家應該激死

中中，申請美領政治庇護，不要怕～你還有美領

狗嫂真係同鬼佬3p了

調去大灣區

嗰個何尚生嚟

係播何督察都做過呢個位

陰功豬

棄暗投明吧

你覺得iphone盛行年代
特定人物手機會冇被強力部門監控？

放兩星期大假唔去美國喂飽個老婆唔通返屋企打飛機咩

好似係新聞處嘅ao做pprb就會
即係幫佢哋hold記者會個d

但係呢d人本身就係警察
唔會調走的

點解阿美要走

死啦
無得走佬？